無波靚樣中女 和 大波平凡樣輕熟女，點取捨？

先搞清楚定位

中女 - 廣義上，指所有踏入中年的女性，而香港一般見解指中年為三十到四十九歲。
輕熟女 - 輕熟女族群泛指年紀25歲至35歲之間，擁有獨立的經濟能力的都會女性。

設定如下

中女 - 靚女，但係無波
輕熟女 - 大波，但係樣子普通

一大遮三醜

樣可以化妝
波就算隆咗都只係中看不中用

輕熟女

以下圖片做例子 (純粹以外表角度判斷，特意打咗黑線，等你哋認唔出乜水)

中女代表

輕熟女代表

邊個傻閪會認唔到

有一刻諗住認真討論

睇身材代表你更加重視性
性喺一段關係入面佔幾多成你要自己計下

仆你個街，見到中女代表仲諗住讚你搵得幾好，碌落少少真係估唔到你食得咁重口味，負評左d巴打真係今晚發惡夢

利申：好彩未投

原來樓主覺得鄭女士係樣子普通。
大家審美眼光唔同，
無討論空間，
再見。

屌你老母呀 圖下次早D出啦屌你

咁鄭女士的確唔算樣衰...

樣衰係呢種

有相個post笑左出聲

有圖就要中女

10 vs 111

估唔到咁多巴打咁重口

屌你老母

負評係比樓主個傻鳩既
搵埋啲濕鳩例子圖

On9例子

睇嚟樓豬好有潛質做清道夫
利申 支持樓豬做清道夫